民陣快啲申請今個星期日聲援宗教We connect大遊行！！！！

夠膽唔批就唔洗去遊行，繼續煲大佢

批左就100%絕對和理非顯示民意大遊行 廢事穆斯林以為我地借佢地名義搞抗爭

大家點睇

[突發]今晚18區都有野搞

不同意
和理非與否 唔係我地話事

宗教集會洗撚申請

集會唔使
遊行好似要

好似71咁，黎個流水式集會